美國芝剛果ＢＬＭ直播洗劫商戶等 和平示威影片精選

天光之後嘅相↓

洗劫直播:

用車撞爛防彈玻璃 等"人"入去洗劫

洗劫apple

洗劫藥房

洗劫商場

洗劫Chanel

洗劫Nike

洗劫過後(天光之後)

肯撚定左膠唔敢入嚟睇

Because Looting Matters
Burn Loot Murder

TRUMP 2020

好和平
拜登贏硬

支共真係仆街

AOC: d人打劫因為佢地窮無野做無收入

正呀喂,呢啲先係真．民意逆轉

BLM都係到加速，不過比起支那都係太慢

搶嘢果班多數係黑人
#BLM Black loot more

其實美國大城市好多窮人
所以d人就係入去搶

太和平了 都冇拎住AK47出黎掃射

芝加哥全面失控 民意逆轉?

點解次次香港有事 BLM就搞壇大野出嚟既呢

侵侵 OS：BLM + 香港有事 = 幫我助選

Black riots matter

力架就應該種棉花。

講左我果句

民意睇唔到，唔怕

係左膠民意睇唔到
正常中間派市民應該頂唔順BLM

正常人會支持looting?

芝剛果 我屌你笑撚死